我未試過咁有恆心耐性日日做同一樣野(分段重po)

話說, 我有左抑鬱焦慮五年幾六年, 上年突然病情嚴重左因為記返起廿年前發生既事, 童年創傷個類

好彩有個朋友一直安慰我支持我, 而佢都係有病, 佢上年都有好多心事同我分享, 而我自覺都幫左佢唔少, 大家互相支持鼓勵咁

係上年年尾, 我已經投入左感情係呢段關係到, 而我都覺得大家其實無可能, 大家始終都係兩個世界既人咁, 但我亦都有講過我係對佢有感覺但知無可能, 最後大家咪都係做返朋友

應該話熟到似親人, 因為佢會黎我屋企食飯, 我媽生日佢會送禮比我媽咁, 我亦都同自己講左N 咁多次做返親人咁既朋友咪好

但我今日回想返, 我對佢關心真係停唔到, 日日都問佢食左咩呀, 係咪又唔食飯呀咁, 因為佢有飲食失調, 所以唔好覺得呢d 問題好白痴, 係出於真係關心

食得飽又有無嘔呀?放工返左去又沖左涼未, 要早d 食藥訓, 因為佢同我一樣長期食藥, 我持續咁關心佢日常生活事, 真係足足有大半年

我唔知我點先可以放低, 定我戒唔甩好似毒癮咁, 又定係我覺得我付出就會有回報, 可能有人都會咁樣關心我, 可惜無呢個人存在

唉, 好攰, 只係深夜想發洩, 識我既人睇到呢段咁長既文就算, 唔好問我, 估到估唔到係邊個都好啦, 屈埋屈埋我想爆

如果有人有緣禁左入黎, 又睇曬的話好多謝你, 咁有耐性, 好似我咁有耐性地做左d 無益既野

放開自己既執念，我曾經都好關心一個人接近一年，到頭來原來自己甚麼都不是